聽朝有大事要做！

利申借ac

2019年11月15日
@勇者之地-香港
黎明行動 Day5
旭日行動
終有一日會重光 民主自由會歸來
緊記不分化不割席一個也不能少 緊守五大訴求

推

11.15 早上六點, 旭日行動

push

請聽日動用我地最大武力
朝早各區開花
用道具塞鐵

Push

香港人反抗

光復香港時代革命